新手想買入門耳機求推薦

不直1000以下
平時鍾意聽外國pop歌同edm
求推介

IM70

im50

mc5

Se250

se215

Se215se , bass 夠力

im50 se215

Im50

ls50

藍色 SE215

urbeats，極致享受

TE04

加多小小上RHA

im70

買 fender 啦

Marshall Major II Bluetooth

二手 tf10

e700m

I'm50

LS70

Same

fitear togo 334